普天同慶嘅日子一定要早過平時起身，大家同唔同意？

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

聽日出去前睇左先
來自CSD職員既提醒